# TODO

- Авторство в изменениях средств связи, прикреплённых к категориям
- Ссылка на мат. лицо в попапе средства связи

- (БД/БЕК) Уникальность категорий по ГОДУ и НОМЕРУ АКТА
- (ФРОНТ) Системные логи в разделе логи

- Исправить длинные запросы на страницах категорий/движений

- Поиск по имени владельца при выборе владельца 
- Попап ошибки обязательного поля в инпуте акта категорирования
- WIP Переработка, привязка срока службы к типу сс
- Объединение добавляемых сс c указанными при импорте движениями
- Система нотификаций ожидающих подтверждений
- Проверка прав пользователя/администратора
- Пагинация на страницах и попапах
- БАГ в дропдаунах в попапе изменения сущностей в разделе администрирования

- Переключатель на тёмную/светлую тему
